跟我讀一次

新屋嶺內有疑雲
私刑強姦殺死人

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

有冇中文好嘅手足可以幫手作下針對新屋嶺嘅口號
927 遮打花園8pm

1/10

2/10

3/10

4/10

地獄新屋嶺
輪姦被滅聲

927 遮打花園8pm

轉咗場！！！去愛丁堡！

時間改早咗！ 7半！

新屋嶺內有疑雲
私刑強姦殺死人

地獄新屋嶺
輪姦被滅聲